今個聖誕約定你

組團

join

之前有個post樓豬同隻公仔玩3p

有冇性病架你

諗起都扯扯地

愛滋爛臭化綠汁春袋

圖？

年尾去半島啦

做咩呢

開房打飛機

痴線架

預埋你

其實係循環再用。。。

體液交換